MSI門票

打算去睇下個禮拜既MSI
請問有冇人有票可以賣～？Thanks